[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4737)

3

以前就話姐

睇ＩＧ成班拜仁仆街日日起屋企，體能都唔操，又唔出得街
團操又無

反而黑鬼果Ｄ唔怕死都仲繼續操

主隊件黑鬼我覺得會有波入

快到

大波係咁回飛

哭能左 1001都搶唔到開po

垃圾

Ig分析大法

拜仁 half b1.5

唔係落緊咩

暈撚左 下星期先算

或者叫一敏出事前飛

拜仁-2.5
不如買大

就黎12點

我暈啦 全黑你幫我講埋佢

我錯囉咁點呀

邊個大蛇一棍客其他

2.5大好似開硬

半大都開硬

電腦分析90%下盤 贏半 9%贏全格

柏林聯一定破蛋

6倍好似好抵屌

好似真係開硬

有冇半膽心水

買左

02 12

00

咁買總入球好d

半場客其他？

大波100%餓左咁耐波

讓和點睇

00:00 德甲

我大岩剛出追數重心

（非反水）只係想幫巴打追數

有冇支持

快

買咩好

半1.5/2 有兩倍開硬啦

同賭膽有咩分別 冇值搏率

支持

lm,有冇真飛

即係 02 13

下盤 德國波全面打假

1.32 2.5b 好過買美麗傳承w

入波未

識賭嘅一定skip呢場輸咁多點分析

柏林聯10

師兄一定好耐冇賭馬 傳承w而家好好分

買角細先有得贏

無踢2個月都讓2/2.5

莊家派錢

本多終勝

加左個括號 識跟都變唔識跟

呢句真。。。
我呢啲窮撚睇到都羨慕

你含撚啦

bayern full team好齊腳下

12點買咩

呢場波好簡單 只買半場

要半場1.5細@1.85

追數用（非反水）

中左追返數 希望大家以後冷靜投注

唔準你咁罵岩蛇

支持$5000真飛

都係要全場6 7+
半場1.5/2利雲7球

真飛呢

好過買金鎗六十W

半1.5/2 有2.19 狗會有冇咁好4

拜狗6:0完之後到贏到3球

拜仁想要幾多球

無窮人啦

你自己篤下計數機佢嬴幾多
咁買法絕對可以一日輸到仆街周街財仔數

贏粒糖

真 我都試過咁

全世界都轉哂盤個大都係但今日德國波開左幾場上盤

0

德甲閪波
個賽果完全睇拜仁心情黎開
食左春藥就456
想hea返工就半1全3

買咗0:2 0:3

外圍大細已經升盤至3.5/4高水

明誘大盤 咪睇小柏林聯防守能力

主場只失16球 半場一定老鼠拉雞

半場波膽0:0 或比盡0:1

要1.5細@1.85

半場開得出1.5大 我改名做 大岩狗正染頭

頭10抽1派$5000

都係果句 等2.5升水先

我

lm

Lm

呢d咪識野

me

LM

Me

跟

祝中👍

要追數既

半場就搞掂

希望大家追返以後要冷靜投注

主盤 打假之力

又出黎害手足

柏林聯主場有入球能力

拜狗角大?

Cls

柏林聯出343係咪想同bayern鬥攻…

半大定半細

拜仁sure

利雲 2球 加拿比2球 梅拿1球

一敏傾心呢位巴打好撚慘 3條1k輸撚哂

反手黎

佢贏十皮果陣無講姐

對撚住拜仁你想點攻？

半場必死守 拜仁呢場只會點到即止小勝

馬會做1.5細 雙方1.85 平水

就係想博你買大

屌半大定細

想睇拜狗半場炒3粒

拜！轟！

[url]主[/url]

半細 全細 參考波膽0:2

1000半大傻鳩岩玩下

呢舖信岩蛇

佢想用一千想燈下自己條幾萬飛唧

買即角正氣

半場有2球我改名

請你去冰島

半場4球
收錢！

下盤 諗唔諗得過

守你閪

柏林聯FG 等收蚊

希望你唔會事後潛水

有冇直播睇

好lm 已跟

Same road

外圍做-2/-2.5高水

你估做莊派錢？

炒硬主？

我賭左10幾年

呢場半場1.5 合理賠率唔應該平水

如果炒到主 大一定比細低水

黐撚線 帶哂風向

用少少錢幫大家證明下大岩究竟係唔係燈

拜大炒

跟大岩蛇玩下
鳩一場

尋日多仔大炒 今場拜仁肯定都要大炒造勢

信不信由你

半膽0:2

拜仁 簡單到

少少地玩吓

大岩出左乜

開波

收錢算

護級惡過狗

痴撚線... 雖然我認同佢講既野
但拜仁真係好難買1.5S

好過買君達星W

你條什麼一敏傾心？

好似係死燈神

你唔撚做功課我話你知

柏林聯今年主場自從9月後有8場踢343

一共7細1大 半場全開1.5細

唔緊要 證明俾大家睇下大岩究竟係唔係燈

我都覺得買拜仁1.5S好痴線 但見到個手足講得咁激動 決定跟1K試下

有冇半大巴

11111

1111

拜狗得2條友頂進攻角

門 有冇水

哇屌你老母

拜仁究竟有無操過

波都斬唔起

節奏慢到

主差Ｄ入

無啦 自從2019年贏左2隻錶番黎 2020 d賭運真係慘 過大海都係閪

入左再講

主又差Ｄ入
個黑鬼堅

客其他未？

唔講以為拜紅衫

拜盤24

本身都睇好細，雖然同大岩閪同路都無好野，但賭波最緊要都係信自己，唔中都係自己既錯

下盤是咪100%

準備入
ＦＧ已入

半大24

你特登勝率計到50 50
岩先幾場都淨係贏過關 今注應該都中

你就燈閪

2月對利華咪出事囉

真.. 係中路咁樣鳩逗向前

拜仁無操過踢到勁ＯＮ９
門前自己仆街跌落地

rb深盤都開唔到 拜點開

其實大岩蛇連賭9981夜 都仲生存到 係點做到

咁樣鳩踢法
可以考慮買主FG同角細

拜仁都幾廢

除左多毛毛 今輪德甲乙都極西

無啦上個禮拜贏既又要攞返出黎

仆街大波禁平安鐘

兩隊好似幾投入，係咁9嗌

點解我望落紅色似拜仁多D

主隊禁屌

柏林聯都冇咁鳩

拜狗入局未？

柏林聯唔怕死
有操
隻黑鬼上晒電
已經幾次單刀

主踢得幾好

紅衫好似拜仁

睇左十幾分鐘，完全唔覺拜仁穿到盤

我都以為係紅色係拜仁

細波細角..屌

拜仁苦主揮下手

對唔住岩蛇真係守緊喎拜仁

大岩準備勁中

睇黎冇得抽岩蛇5000$

定啦屌.... 拜仁無啦啦就穿架啦

仆街

半大手足有冇大岩出post前買左

有無D delay無咁高既link?

唔信大岩蛇丫拿

舉手

唔信 分分鐘打吡比多仔炒

3.5B都喊緊

0:1

拜仁似無練過波就踢

22222222222

0-1

似越?

應該offside

10.5s 派

5大都未驚

炸

屌 痴線 賽前MULLER第一入球係咁落飛 真係有
我研究過.. MULLER打右翼真係會係咁入波

冇事 01

炸乜鳩

應該炸

屌

有個包咗

拜 goallllllllll

但炸.. 屌

德甲又搵食

成隊都唔興奮既

吓冇炸？

角細穩到

都冇得慶祝...

冇炸

唔比慶祝

炸左

屌炸撚左..

屌炸

炸定唔炸呀

冇炸啦

逼害半

offside dllm

痴線 咁吹越位

上盤已死

另一邊唔係包左咩

唔係包晒咩？

好彩姐

撚有越？！？

上啦

撚有越

逼害

加一腳托柒咩屌你老母

炸完_ _ _

迫害半大

炸左wo

下....?
基拿比前過梅拿喎

冇越wo CLS

上盤苦主

大岩收買球證

睇直播都唔影返條越位線出黎？咁就話炸

仲要睇完var話越
求撚期搵個馬會阿伯睇都知冇越

執雞王梅拿 不再

cls

佢都冇穴位

屌你老母逼害半大

Var真係逼害半大

cls var睇完都話唔計

球證直接宣佈現場啦
全球莊家殺大波

德國同韓國真係好呃錢

Var逼害半大

有２。５Ｓ 兩倍可以大力屌落去

now講波果個邊位 好撚嘈

比場半大得唔得

基比拿前過梅拿 吹乜鳩越位

明明冇越

屌你老母拜狗

拜仁又差d

咁都唔入 空撚哂

佢應該覺得自己把聲好好聽

屌 咁撚樣甩手唔入

梅拿都唔係最前拎波嗰個無越佢點越

咁都唔入

梅拿真係柒碌黎

好似激起把火認真踢

下盤穩到

好撚刺耳 同講d野好on9

做乜鳩下下都甩腳呀 dllm

笑死 成班傻鳩仲賭德甲，睇返之前大波咸對拜仁果場啦。
22條人企晒係中場傳波，咁撚假開比你地賭仲賭

?

佢成日會冇啦啦唱歌

德甲十埸佢講六七埸架WO

正常都冇穴位啦

大岩仲有25分鐘上岸

屌你老母臭閪拜狗亂踢

屌你老味 NO GOAL NO C

慢鏡都唔敢再播了

一敏出黎gel未

班覆又係唔識入

過埋最後一個後衛條越位線係個波度緊係越啦。

33333333

轟撚左半大 想死

屌你老母快啲入啦

比起尋日果場 今日好悶

柏林入佢老母!

屌果場真係經典

冇晒人喎

柏霖可以全場鳩up唔停

Same 今日贏埋果d轟哂 後悔

11角完

拜仁d人雪凍曬
柏林聯一直守

佢係好鍾意講其他野 有時連德文都講埋

轟撚左上盤
想死

金額
1 角球大細 星期日 9
柏林聯(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
角球大細
細[11.5]@1.40

$ 10,000.00

痴線仲係0:0

跟左大岩既巴打抵你地嬴

真

拜仁真係好仆街

冇晒人咁條越位線咪係個波度咯

柏林圍牆你估流㗎

+2/+2.5邊有可能輸？

可能聽慣之前球彩
無乜反感

痴撚線 點賭

應該冇

想買9.5b

夠黃興桂嘈咩

拜仁主場都係險勝2-1
今場作客唔輸已經偷笑

空難死啦dllm 拜狗

梅拿

2.5b 1.32

好悶

幫你地燈下啦

中堅 拿！

拜仁hea到
D人慢慢黎，柏林聯jogging都快過拜仁好多

短期內係咪得德國波同韓假開返？ 有無其他賭
野雞果啲唔計

已經夠破產

無入球仲有14倍

又半細

岩蛇反底

今日重創
有重創舉手來睇下

拜仁出親PAVED真係好妹 條友踼中堅算啦 踼閘完全唔上就當係防守左

六月中有西甲好似係

拜狗中肺炎啦dllm

個陣比個垃圾教 而家轉左教練勁好撚多

歐洲波除左德國全部起碼等到6月

賭下半場啦
一陣拜仁神奇更衣室上曬力就輸得有D戇鳩

拜狗

有無奇蹟半大

摺埋啦屌 全部中哂肺炎唔識入波

半細2.22

拜仁完全無火，行路多過跑步

成班仆街冇觀眾就hea踢

岩狗破燈

大岩今次真係講中左，全世界都去大

台仔同 法羅執左好多

屌你個閪有波未呀?係咪要屌呀

10.5 9.5s

拜仁係咪中哂肺炎？跑唔郁咁

9.5b好似都唔穩

呢2個league啲深盤真係場場開到

11.5s

台仔認同

派我未

成隊食撚咗屎

有冇巴打派半細 半大手足無睇post慘死

成班仆街

台仔買咩

柏華特廢左條右路

笑到仆街
半和都開到

拜狗全隊快D中哂肺炎 -2/-2.5點叫

梅拿=踢少個

柏林守得太好 拜仁冇晒中埸D影 前鋒即失晒縱
得番閘上再回後

10.5 9.5s
等陣睇下有冇7.5b 8.5b

岩蛇

拜不如入粒先？

有了8.5

半主未呀

佢真係將右閘踼到變左中堅

泰亞高個撚樣係咁放長傳月但又唔準做乜柒

拜12M

拜狗１２Ｍ

半埸竟然客勝唔到?

12碼

12m

唔撚係掛 半細頂住

求奇蹟半大

12M

On9 咁樣輸12m

劇本要黎了

堂堂拜狗淪落到要靠12m

屌利雲成場失蹤 又有12碼射

好無辜
解圍變踢人

仆街閪波
半場大細個水位咁既野，臨完半場入一球等大細都心大心細

好無奈既12M 當送番岩先球波俾拜

0-1拜

死拜狗GOAL

miss

快手半大

VAR撚半大

半大-1

蘇保迪送12m比舊隊友利雲

無越位 半大左啦

咁都炒

半細穩到

射都射得衰過人

半大只需5分鐘

留名撚半大
下半場開波幾分鐘就入第2粒

認真d繼續入

差兩球

半大快

要靠12m先有波入 廢到

goalllllllllll

差一球呀

見佢疾步 幾撚驚。。。

求下你半大

拜仁復活

屌你 利雲玩疾步 嚇死人咩

var班球證有冇得wfh睇芒 定都係要逼係個間房仔

好撚柒

應唔應該補

拜狗係咪準備極限控角

半大就算，總之兩隊快撚d入多d波

佢其實太淡定
見龍向咗左 佢射到好中間下

半客得1.4比狗買

半大是夢？

諗起巴洛迪利100%

好過輸 呢家乜大都冇

學舒服哥.....

只知感角失了蹤

繼續入撚爆佢啦屌你老母

買左0-2半蛋
炸走左

戰術黎見住佢睇個龍重心側左左邊射反方向

第一無吹半大埋 都無越

半大緊急救世區

好似仲未劃返條線

都有埋圖 仲冇越

唔炸一早半大左

Offside 都無計

奇蹟半大ok？

未完 仲有機

444444

輸錢咪無越

0:1

頂住啊！柏林聯

求半大 今日又白賭

屌 ON9 香港學界色越位

屌佢 角球返去越位

畫左

奇蹟半大

咁多人同岩蛇對賭

大岩勁中！！！

痴撚線拜仁今場好撚鳩，學界式越位

幾點 冇得買啦....

柏林盤點輸 拜狗靠12m 先入到 gel得

完全無戰術，靠球員自己黎

上半場都補4分鐘

2隊鬥越位

日日肯屋企扑野扑到腳軟仲邊有力踢波

劇本撚賭仔

岩岩停好耐

有奇蹟未

555555555555555555555

仲唔入？

刷下角啦

半大未

10.5s已死？

Pavard真係好撚鳩

補耐D開多一兩個角
呢場波完全唔好玩

9.5s點頂

未必嘅

執波嗰位辛苦晒

突然諗起好耐之前有個巴打10皮定20皮買車半細
最後一秒鐘比世三射爆左

廿場波
得5場半大

賭西咩

角大 cashed

其實柏林係咪踢波
進攻每一個都係亂踢

半大都開唔到 垃圾

下半場456,90分鐘盡時收皮

Band3仔

下 拜仁學人刷角？

大佬你對住拜仁 都好難踢😂

各位賭條天台見

柱邊

一定中

柏華特 遠射好撚勁
世界杯果球

帕華特差啲

同大岩對賭 輸了

大岩勁中

係！ 一時醒唔起岩岩

真 有啲似

次次買拜狗真係冇好嘢

半細cashed以後都唔會買拜仁半細 練心練到

差d，pavard呢球有d似世界盃對阿根廷果球

完全睇得出佢地戰術係守和
但係輸咗一球 繼續亂踢上去

大岩可以上水了

個球證送角既屌

感覺上下半場拜仁有能力入多兩球

今場成隊腳軟軟
完全無狀態

大岩冇得派

岩蛇又帶領LOLLLL

以後真係避開佢
買佢對家又係輸 買佢又會閪

嘔血，仲買左4.5大

打完一場機返黎好似中

應該幾型仔

出高文
比烈錫攻啦

呢D贏撚硬既隊
睇佢狀態黎開賽果
好惡賭賽前

大岩

9.5 b

完全無野好買

角大定細

唔貪心 0:3完場就夠

細

主角球受讓＋4 點撚樣輸

點都輸咖 馬會傻咖

買拜仁win 仲有1.04倍收息 莊on9?

開角球都識越位如果無off side半大左啦屌

贏

勁到

呢場即場一定輸多過贏

屌啦星 入撚左3.5b
點撚樣練心拜仁入多3粒

真 屌佢老未 訓左身買半大 好撚傷心

3.5b苦主……

贏咗少少錢 即場推咩

10.5s

1.58...

9.5b all in

拜仁比多兩粒得唔得？

3/3.5b

制唔過，兩邊後衛下下都訓身去清波

大岩sir買唔買即埸

少少地買左-2/-2.5 中伏

想知有幾多手足jump左半大

補返真飛

3.5b 集氣

呢條邊忽係你

岩蛇勁到

60 之前入一球 撚半大

大岩無限金錢

似

大岩用人地條飛扮真飛，
支持咗你咗耐，好失望

銀碼都一樣

咪踢爆

你收聲

3.5b 9.5b 24

我覺得3.5b都開到

9.5s落飛

拜仁快手整多粒

咁都細

第一日賭波？ 開緊波佢會落飛，大會升飛

有冇跟

有 買咗細波

跟咗14k

6c

-4C

入多幾粒啦屌你

屌你場場賭

10.5b仲有1.76 派錢？

轟咗9.5 10.5大 等收錢

兩邊乖乖地踢波咪拎罰牌

搏下冇入球先

屌你班仆街乖乖地踢波唔撚得

你老母唔想踢就返屋歸喇

第幾台？

你老母字都打錯

主＋4
客-1/-1.5 角球讓分點撚樣輸

又撚

7c

-3c

刷角又唔入想點？？

波都唔識頂on99

仆你個街d入球去撚左黑洞？

梅拿fit

btw利雲果下頭其實可以直接攻門

NO GOAL同2.5S仲係高水 快入

10c ft 大家開心 ok?

主隊試下偷雞入返球

補2.5S吧啦

轟撚哂2.5s

射9中1 nogoal了 準備

11c 有冇機？

輸半都難

9射一中？班撚樣盲㗎？

等1.5/2 b

下盤gel

你睇番埸波 真係冇位起腳既.. 跟到咁貼

無心踢嘅 真係睇得出
上盤手足快補

無

拜仁衰冇部署番多D遠射

拜入多球比我走半盤算啦

唉，我都知，整多粒就滿意

冇曬d觀眾 冇乜氣氛 睇落好似踢緊練習賽

快啦 拜仁 屌你老鼠 如果唔係得返一場 都唔買你

讓和想收錢 拜仁比你warm up多陣好入返粒

拜仁對住人地五中堅都仲係咁高章 HEA撚到

全中10 1 100 payme

人地個心態係 贏一球都係贏
點解要入咁多糧粒

死都要玩到小禁區先起腳?

Ok

依樣真喎 曼城最撚賤種架啦

估完場0:2

係 落左個盤 應該岩岩好輸半

基拿比咁撚廢

可能0-1呢

利申拜狗上盤

利申買左客

對面輸都唔攻 點玩

就有1.5

角點睇

純粹為左練防守

輸半都還神

梅拿食張牌先啦

冇12碼唔識入波 垃鳩圾

重注轟先黎玩野

1.5/2 gogogo

上盤？

係

好撚慘 MULLER幫住PAVED黎踼 右邊死晒

888888888888

5折放上盤飛

刷能爆佢啦

拜仁令大家戒賭

0客贏2-3角好啦

角啊

11.5b唔知有冇奇蹟

你老母拜仁入得未？

買到咁高好難幫你

柏林聯咁好耐性
輸緊都死守

拜狗第一賤種隊 冇第二

睇到訓著 呢班真係仆街黎

屌好似買早咗

成手汗

再買

未買 咁唔買了

對家拜仁黎架，淨輸一粒都夠打j

肯刷未

1.5/2大

咁撚ON9 咁佢射完好降班

哥列斯卡打左翼on99咁

輸緊都慢慢黎。笑左

臭西拜
屌你老母入波未

拜仁未食藥

柏林呢啲又垃圾 淨係鍾意守 完全唔肯攻

2.5S 3.5S 完全係派錢

Corner pls

Coman lets go

比球黎 做一個月球迷

垃圾梅拿

黎料

完場算啦屌

換人！入佢老母4567!!!!

垃圾拜仁

一定有多球

-2C

9999999999999

撐高文

屌你個拜9

半大 9.5s 10.5s針

換TIAGO啦 有佢係到冇咩意思 又做唔到防守長傳 加下攻力好過

頂呀

係度打假

真 好撚悶

冰！！。

頂住

拜仁唔入比人追和啦dllm

師兄買咗乜？

兩個角啦屌屌

拜狗仲有4個換人名額未用
一日唔換人唔會有波入

多毛特真踢波
拜狗垃圾

笑死靠12碼完場

-2c

11.5b

拜狗唔456 比人贏啦好心

9C 2G 完

我無話bayern入

換比列錫出黎啦

冰封角球俠出山

比多粒喇屌你

10c 完plz

拜入多粒啦

主隊入返球先

連C雅

唔穿盤就輸埋佢好過

9.5b

10c 0:2 ok? 大部分人都開心

好！

兩碼射門

Coman dllm

屌你老母咁都仲要傳

又唔入

1:1都有機
但要睇黑鬼造化

屌那星高文唔射

高文咁都唔射

蘇保迪好撚廢

基拿比 食漢堡食多得制
冇態 個肚大到

想點啊？屌你老母

垃圾拜仁比人追和算啦靠12m咁廢

係要傳返中

睇黎今日唯一中嘅一注就係10蚊買嘅0:1波強

依下流流地

呢隊波有個周期 玩得多傳控會入魔 之後就會變番機動波

唔好爆我個10.5s 冰阿

入多兩粒啦，屌你老母

10C定定驚先

好想睇拜仁閪波失分

究竟拜狗門前失左幾多次

基拿比仆街啦

整兩個角來

又喺度猶豫

１０ＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

認同

Dllmon99

仆你個臭街基拿比企定定唔撚射

垃圾到呢 阿狗出產

10C

基拿比真係痴撚線

夾佢12c

10cccc

-1C

１１ＣＣＣＣ

11c?

搞掂

垃圾波拜狗刷角

傻撚左？ 1分鐘3角

boom

喊出嚟呢隊垃圾

NO GOAL仲有11分鍾

０：２

拜2-0

救命波

0-2

屌一入10.5b就封盤

0-2......
仲唔入多粒！

俾多粒0比3 得唔得

上盤番哂黎

黎多球

屌....

終於補返

之後就no goal 落盤撚到人

我唔屌你啦 柏華特

比多粒黎啦

夠膽俾多粒

拜狗盤係1/1.5？

俾多2粒啦屌

仲有2.5S 頂撚住

刷角有回報
比多c

再比多粒

都好 有返一半

主ng

2/2.5

好撚在買-2
拿拿聲黎多粒穿佢

比多粒啦

柏哥頂實0:2

好，幫你集氣！！俾多兩粒啦屌你

都叫一半既

屌到入多粒

穿佢老母 快

陰公

1.5/2 b 收半

條屍一半

入多粒

cccccc

屌你老母 冇流鼻血就起番身啦

再入唔該，屌你老母

中肺炎就咪撚訓地。起身去醫院啦

拜好波

拜仁入多粒啦

12.5b有冇機？

入多球！

仆街雀仔叫

拜狗 我命令你地立即入多一甩
屌曬你地個閪

賭波賭撚到輸半都好不如買年金算數啦

一早有高文果啲就大抄。。。

有

仲有多粒

比個上盤我

基拿比入一粒啦 將功贖罪

梅拿入未

俾多粒大家有覺好瞓啦，咁撚多人撐你，屌

快手賀銘年

比多次2連角

拜仁5個名額留黎煲醋咩

主比多角。。。

Gel出事 半場主＋4角球比拜狗1分鐘爆3角

差1c呀

呢d波 大機90分鐘就黎絕殺 唔洗驚

梅拿快d食黃牌

俾多粒呀仆街！

不如比多2球

又想中場搓完場

贏兩粒就收手啦thx

好多人買咗佢林尾嗰場咩

入多一球

重有兩球

買no goal收息拜仁唔攻了

入多粒唔該

12ccc

正氣一次俾多粒啦

我買咗

No goal咁都頂唔住

1212121212

13

換人未呀屌你老母

12c 感動

gel

一買幾分鐘就爆

12

比多角

拜仁入多球啦

我0-1之後已經買左

入多球

入多粒啦，快

冰封角球啦屌 聽日唔想找

差啲block左你

比一c一goal和返好喎

妹乜春

貪心

隻黑狗快到

買左2.5s
4.7倍大波補一補飛先

快快趣趣入多粒等大家有覺好瞓，屌你奶

上呀雷神

陣間1-2

柏林聯咪守啦，都唔想踢架啦

高水11.5b咁就開左

中後場妹波

屌 原黎唔係

夠鐘入波啦屌你

快撚d入啦

入多球絕殺啦

想睇一敏輸

有拜仁 冇窮人

13角啦快d

0:3plz

上盤唔洗輸？

屌 換走我梅

入未呀屌你

換走埋，收工

Gchi

一係絕殺
贏波輸盤
點都係閪波

補3min

0-3 怒屌林鄭隻西

呢d盤成日都好似係咁開

嬴半輸半 好劇本

有愛滋

快d 13角啦

會唔會又絕殺？

屌我好過啦

你個名

入啦屌你老味臭

12.5 s頂住 屌你老母

邊有咁多絕殺丫

１３Ｃ

羅巴次次買細都輸咁濟

1313131313

拜入啦屌

唉

完未

絕殺啦

我屌佢老母 啱啱叫頂住 即刻黎角

13goal

入未

有冇劇本0:3

邊有咁多絕殺 有都假波黎

冇啦冇啦 屌

完

屌你呀拜仁

基拿比殺哂2.5

完場

2.5 S 超高水

完
拜狗屌曬你地個閪

no goal收息

幾c?

輸都傻今日

Perisic Coman 角大福音

基拿比自己買左細波

下盤頂到

Onlun9
最後收2注變左半注 垃圾

完未 黃牌4.5s震緊

報數：-2k5

拜仁真係最撚on9既隊

有得收都好
基拿比殺哂2.5

上盤手足有幾想基拿比死

冇左半格

拜仁真係養生咁撚樣

支持佢對家 多毛

第一球點睇都唔越啦 力造細波

請問下買佐柏林聯係咩有得收半格?

中肺炎死

德乙串贏嘅輸撚返曬

係 直屌讓和成功追數好興奮

3場德甲下盤 cashed

輸錢咩波都唔越啦

拜仁呢隊仆街波

德國波都幾撚難買

今日total 買左3場，比勒費爾德，科隆，拜仁。
全部9撚哂，屌屌屌屌屌屌

拜狗學下多仔啦幾正氣

頭兩場 補少少飛點會輸

FIFA 20英格蘭網絡明星聯賽-10分鍾比賽

乜撚野黎
數完飛模擬兩隊踢波

我認我好傻好天真

係黑左啲嘅

比垃圾+科隆 受害者+1

轟撚左2.5

德國波咁假就唔好買啦

呵返，我明

屌佢
拜狗真係垃撚圾

屌，之前無咁假

出左圖解啦 計左失頭哥

有武漢肺炎隊隊都唔出街, 日日困起屋企, 又無乜操練, 體能實會差
睇多d IG STORY收風對賭波有幫助

兩日1000上14k

你條垃圾 水又唔見你出

又係度鳩up

下場買咩

黎緊德國波都幾密

下個禮拜先
岩岩都一邊玩一邊講買咩

冇得買下場？

賭開都知德國波又悶又假

戒賭 再見

同路........比人絕殺又有....2:0追平又有......

屌你老母德甲狗

你地半一上盤贏一球定兩球先補飛
今日科隆1:0果陣 用左1/4注補客NG
之後贏兩球果陣覺得再補就冇肉食
2:1果陣心諗得返半格 而家先補就更加冇肉食
眼白白睇住佢追和

德甲俾狗賭！！！

比垃圾❌
科龍❌
拜仁❌
呢3隊賤種波

1:0 冇咩好補

2:0就會補和 唔會補ng

我都想知

垃圾得個半格

點解比勒費爾德贏唔到

諗極諗唔明

Hi

雖然馬後炮, 不過比垃圾開半一其實有d太著數
對家個積差到

買得就係有信心先買 贏緊又要仆去補飛 咁不如咪賭

假囉 diu 佢一個角都無，成場波向後傳波

成晚都開緊下盤 擺明下盤夜
都仲有人要鬥氣買上盤

bayern又係度撚狗

入幾多真係睇心情

柏林盤點輸

如果

你

一早

同我講

你係到

我就

唔會

自己

係到

推post

一陣

仲要

1001

好7

嫁嘛

拿

有人

好

出嚟

因為

無1001